[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2053)

搶完唔開 cls

Dklm

又誤中唔開

老規矩 正評贏

3c 會唔會有

No

陣間場澳職

角呀屌你

國父響邊

世界大戰

一陣場澳職對我好關鍵

#bomb# 好似好難買

信秋蛇買主

又fg?

關鍵注秋蛇次次都同我對

第3打第9都平手盤

唔撚再玩fg ng 輸左皮幾

養生足球緊

無知一問
淫k聯幾時派？

頂多陣
刷多角

珀c原來係榜首

We trust 墨城

墨2本 上

墨城回飛

又可以見證假波

+5?

11.5b 開唔到

入未

角大慘死

入了12.5s

尋晚西甲 18讓第4平半

派我

9c嗰陣入12.5S
以為死硬

我仲豬緊5000ar

係咪因為客隊冇左科拿努利呀

墨城好重飛

唔講以為主隊羊緊

請問場澳假發生咩事

No goal 搞點
執多20 蚊

12.5s

我

爺爺反底

連續兩場10.5s慘死

落到1.89

半7全11
角大買咩中位數都死哂

12.5 s

10.5

買完都覺得自己痴左線

有開過10.5?

有

馬上負皮

睇完 澳職想要墨城

派啦

派

要黎番本 仲輸緊 和到派比大家

好！祝今日即和到

收息波奶過野既一世唔會買

又中，勁到

墨城推一半all in

所以只會買一次 個心跳左出黎咁濟

小弟開左個清爐 支持下

Mainz +0.5/+1？

爽la，好過去physcial la

貓叫HT 2:0/2:1

貓叫

雲加仲未出！ 好驚

墨城啦

我鐘意你呢個名

澳職準備驗腦未?

兩邊都有人揀 所以最後要等雲加

Ching sick ball

要等m狗

墨城都唔識買？

要客了

想買墨城

雲加Chow 買貓叫巴打 睇路

墨城號 準備起程
船長卡巴

你老母就狗

墨城

平手墨城好抵買

真

終於等到刺蛇channel

澳職唔撚買
咁就可以隨時屌人驗腦

師兄sick波

墨城超級大船sosad

開波

唔對路 SKIP
買重 皇馬

墨城號正式啟航

你入左未？

墨城大船

布里斯班獅吼[0]

主小艇開出

10.5 角大要了

見到第一時間入左

好難唔買貓叫

睇波算 唔拿買 想買獅
但勁多人墨城

墨城100%

可能有得買墨城cup呢

總要有人做個對衝 我就揀咗貓叫

客咁扺買

今日買6注中曬

有乜咁抵？

歌仔都有得你唱。。
我地一齊學貓叫！
一齊。。。屌你老尾雲加！

大鳩收錢

我屌你雲鳩

墨城上呀！！

墨城上

雲加準備以一敵N

想當日你叫人買屈仔咁囉

墨城入未

秒c

角大gel得

墨城穩如🐶

驗腦？

10.5 gogogo

貓叫個前鋒係咪針

即場買咩

角細

貓叫不敗

1:1 super la

墨城jump

冇垃圾科拿路利？

2.5s

No jump. Will win

無

走盤算啦，大家都有錢收

正 allin 我城

222222222

我城被禁

角大不是比狗買嗎

chow禁屌

買左主平半

啱，馬會蝕住做，比大家刷分，d分又換到禮品。買馬輸又有回扣

長期比犬買

墨城胸多吉少

含撚啦你

呢場角又Keep住係中位數

唔好亂講

10.5s 100000%

5分鐘之後

按埋層樓買啦

買左

驗腦準備

早知用賭角大d$去驗腦

諗起懶係特別就想笑

我城禁屌 但不進

點解又會買左角大

因為會開角大囉
踢左一陣就放棄？屌你老母

wsw半4全12

又角細

爽？

我收到劇本了
半2全8
自己搵位入

收皮啦

半4全14呀

Ky入多手9.5？

驗腦啦

屌你老母個反擊打到咁

你果場可能係8點劇本

無買呢場，介角介到20:00

9.5B等升到1.8左右就買

劇本都拎錯

2隊都前鋒都出黎搞笑？

收到

1:0

Goal

仲未

咩心態？

貓叫!

Ho ball

貓叫1:0

貓貓

驗腦啦only狗

依d就正常思維啦
如果無就放棄等下場
咁多波

角大唔玩啦要返錢

一起學貓叫

就係咁抵

屌你墨城

其他心水
第一隊入球：墨爾本城

布里斯班獅吼今季4場比賽從沒試過率先入球，估計今仗也沒例外，捧墨爾本城先拔頭籌。

笑死

係隔離po見到你搵我？

屌你老母
快d贏呀

垃撚圾墨城

一係半主，一係半大，ok？

墨城cup佢啦屌

半主同半大好似可以同時開

Kai卡勁到

一起喵喵喵喵喵

無所謂，半主3.05，半大2.7

佢應該係無腦 驗都驗唔到

不如 試下買個反cup ?

我屌你啦 墨城快反cup

唔好負評我啦

驗腦未

墨城快cup

如果有放大就正

1-0

勁啦

撳屌唔入

追和?

差d2-0

不了

定律黎架嘛！

下場先

唔要差d
快d入

咁再追主ng?

唔覺禁屌 反而貓叫 反擊仲多 幾次3打2 2打1 把握廢入唔到 當然墨城自己都多機會

墨城入返球定下驚先啦

我都想講

係呀 都係財仔識波

係 我準備驗腦

講得好！墨城會戰勝歸來！

唯一一次笑左

cap左圖bin 940萬未？

主ng

講得好呀，大家跟財仔，事後大哥搵食

唔cap了 佢on99 財仔驗下腦先

完場見

補埋反勝波膽，完美操作

獅吼紅格，半場3 0先啦

做財仔都應該係低下階層？

On9財仔不知幾撚好人，反財仔=狗

態度正確

兩場都反cup 撚死人

貓叫成班人都好好笑 下下大腳清 好撚正 清道夫 中學學屆

主主主

刺sir here?

收皮啦 柒撚咗

係，講2句有$$$派

呀德劇本

墨城準備好啱啱阿德劇本未

我愛財仔，財仔不愛我，我愛事後狗，不再屌柒事後。我要改變波台

支持你地

希望手足補反cup

支持

Chow 0/+0.5 1.92
和都唔撚驚你啦

串

人腳好似唔太同

On9我大佬財仔哥話杯你就杯你啦

唔好咁啦
買左平手

45‘ 1-1
94’ 1-2

尾盤0 1.95
跌左成個盤

咪係 諗下平手既手足啦

邊個刷角就邊個入啦

買墨城既留返d錢check腦

邊個刷角由我大佬財哥話事

你傻閪左呀？聽唔聽到我大佬講咩

買左主既又唔好gel到咁行

Only哥 我想借十萬🙏🏻

多多都有呀，幾時拎

買親咩都要叫cup
人妻乜柒

呢場應該細波

大佬幾時拎返幾皮野出黎打救下世人？唔洗打救我啦，我跟你搵食仲好啦

刺sir tg 係咩

Gchi

墨城快d cup喇

你又話入左

入左都睇唔到你個人tg 架

已經無人叫角了

細波 墨城點反cup

駁唔到

Only狗星期六都要宣傳？星期六都要做野真係狗黎

冰

五場澳職先得一場半大

支持下

獅吼1.43

幾抵買

俾我走盤心足

CLS 架架大船都沉

下半場出黎..主即ng

半4

墨城掉個界外球都掉出界

做戲 下半場出黎第二隊波

買左 起窗口等緊收錢

同路，似1-1走盤

走盤我心足啦

要1-0完場

比我走盤都好

細波GELL

叫都費時

客ng please

尊重la，唔係點有940萬

點解係940萬

Sor a，好似860萬定期係x通，80萬流動現金但好似㩒唔到

買7中7 自己都驚

唔gel住

依場估17-8角完

跟

好rich架佢

私食撚 d7u

放撚曬出黎架我 黑西

遲d開間驗腦中心，免費幫大家驗腦

點解我睇唔到

你驗眼

屌你成個朝早見你唔到

澳假場場12角起跳
唔好比半4呃到

驗眼送唔送驗腦

跟唔到 下場19:00等你

忙緊嘛..做到隻狗咁

Onlun79

呢場角大，我比狗diu ar

諗緊入唔入10.5b 不過睇下半場墨城打唔打邊先

玩咁大 戒啦張志明 食口煙咪算

12.5B 6倍GO

9.5 足水入兩注

下埸恩乜鳩對家係咪派錢波

🤣🤣🤣不嬲

角球唔識

WHY NOT 10.5高水

澳職玩到咁大

mma

封乜

封乜鳩

6c

打交

打陣交 封一封

角細派錢😂😂 易撚到

屌 條女打黎入唔到足水

墨城條友輸波都咁串

佢係咁

易啦 easy easy

問d有940萬ge人

666666666

-5c

抵啦

依場角大係派錢

依場無11角飛去澳洲屌鳩佢地

墨城真係唔打算反杯？

起碼17角.. 一直追

真 角大係咁升水 馬會博你地唔敢入

買冇入球都得 墨城廢過西

利申：之前pt做過角球旗

萬年難得一遇派錢波

墨城堅廢

同意

又一角細

真 依場把握唔到 下場要等到2250年

墨城 取消關注

墨城隊西波落後領先都唔識刷角 貓叫就落後先識刷角

有9.5足水叫我 訓陣先

兩位入左好多角細

ON9?
派錢波緊係買3倍角大
買乜野足水

ptcf？

sick ball

一日未完場 一日都未知買咩

開咩我都中

放棄墨城

人稱事後賭神就係我

馬會夠膽開9.5... 大慈善家真係

冇10角我針

樓上大陸仔

補都懶得補
就咁10 6c完ok？

角細 落馬會收錢

10.5大
2.5大.
有幾多掃幾多

gel到咁行，買左好多角大？

屌

70分鐘打後角球雨

好mean

呢場角球咩中位數都大我話你知

屌你咩

墨城走盤當贏 ok?

有角未

63分鐘已經6角
角大唔知點輸

成班連登仔仲叫人買墨城
墨城又撚手足

65分鐘就開始啦我諗.. 唔好等..陣間一路刷馬會開盤慢.
你入唔到手嫁啦

11.5細

刷角呀喂

無啦等輸啦

9.5 1.95了

你有個驗腦fd叫own lee gor

好波呀獅吼!

2-0

你地仆街啦... 入波封盤跟住刷角..
一路刷冇得入手角大了

2:0係刷角警號

屌閪啦

2:0 gel得未

連c雅快出場

墨城我屌你老母呀

2:0gel

墨城真係好廢

only仔驗腦未

邊撚個嚟 抄我對白

細波針

你仲有咩好講???

own lee gor 個 墨城 next goal 又中，點會輸

入左手未..

呢個SIGNAL黎. 由9.5到12.5我全部掃哂等收錢

可唔可以俾一球面子球？

貓叫好孤寒

屌你老母，買墨城班友係咪傻？

墨城可以收隊 好多機會都射唔撚入
仲要冇後防 右邊果個廢過屎

請買左獅吼的，不要慶祝，不要做低下階層的人

請說?

有點想買墨城下一球

串我隻狗

請問可以刷角未？ -5c

我唔准你咁話own lee gor

想買怕大船😂😂點知中

穩了

打緊比連c雅

墨先大船

just do it

我都係出貓叫

怕大船中

9.5開到咁高水 做善堂？

主gel

佢係怕大船贏唔敢買貓叫

賤種城

不要想 立刻做！

買墨城嘅望清楚個盤
貓叫落到咁都唔買

墨聚飛死

3.5s 仲有19%，好快就還到財仔la

角大最後上車機會了.. 至少13C

有個城字都。。。。

想要餓仔 主
1.99 1.85 開下盤 水位

你又買左幾多角小😂😂😂

有13C幫你含

曼城今晚係咪要仆街

連c雅你條八婆，快撚啲出黎啦喂

有咁穩陣嘅大鳩fc唔買
走去買墨城

刷唔刷. 幾時刷都唔重要
最後一定係至少13C

巴打住邊？
你過黎定我過黎？

屌你老母冇角踢黎把鳩咩

刷角啦喂 醒啦喂

墨爾本城 下一隊入球 第三球

唔駛咁心急..80分鐘先開始刷都得

買咗8.5s少少

主差d ng喎

早左開始刷.. 仆街了..
17C走唔甩

墨爾本城 下一隊入球 第三球 @ 2.92

波琴 科隆

7角

2.5s gg

勇者

依家買角大追返

ccccc

唉 買咗客盤 買個主ng補下先

墨城D後防...........

連c連c再連c

有13C 幫兩個含

劇本係2:1 定3:0 有無人收到風

Cup得未

小船先穩

2-0穩

呢場16,17C..
呃撚含?

2:0得唔得

2-2

無所謂啦 真係少少

打交腰斬呀

16C 奶埋屎眼

客其他

1900 買乜鳩

Ccccc

睇左陣 mc真係好撚廢

半主

15分鐘4c無難度
連c

刷啦仆街

追和 走盤ok? 大家一齊cashed

快啦

呢場劇本80min 先開始刷。。 角大派錢派到傻

刷呀屌你老母
我要比人含呀

你唔會覺得有掛？

刷呀刷呀刷呀！八婆連c雅出黎呀

10.5 b撕飛了

-3c

88888

半價同你收

8c啦， 角大有幾多掃幾多

刷呀屌你老母臭閪

888888888

11.5 頂實

買左咩

夠鐘刷啦喂
Cccccc

起身gel頭落馬會了

有兩位gel到腳震
等陣爆角咪笑死？

墨城果種廢

9.5b

補飛啦， 頂唔到嫁啦

4c

爆硬角， 邊個買角細送錢俾馬會

連c雅！！！

唉 買左對垃圾墨城

無，半主，半大😂😂😂😂

屌你老眾刷啦

10角完 9.5 等收錢

82分9.5都未足水

刷角呀屌你老母臭

主快啲入多粒屌撚死墨城

呢場波完場4 球13c

11c完場

2; 2?

點解會得2倍咁少

好

就快落order 送角

3:1

角呢

大波真係唔洗叫
9.5 都話有兩聲叫下

刷啦喂

麥仔入未

連c雅你條臭八婆

稍為有腦諗下都知墨城落後一定係角大

墨城快刷

算啦 唔好再害人

喵喵

刷角未

唔駛急， 90 分鐘先開始都夠時間

連c雅 -3c

又話唔買 屌你個閪

連角連角再連角

神船2.0

屌你老母

差1c

秋sir全格

墨城輸緊都係咁回傳 攻都唔攻到 又唔落底

角大硬?個賠率咁

真係無買，叫比你聽下

until we goal

Ky rm角細點睇

主勝cashed

見到墨城球員開始認真， 場波岩岩先開始

仲有得j

有撚用咩 宜家認真 條後防係到行行企企

D波入到禁區頂 球員自動回傳係100% 成場都係咁

墨城？

教練話呢場守住個得失球先， 唔需要爭分住

7點有無人買主

咁多人買墨城 馬會又數錢數到手軟

換人出皇牌了

全家死啦墨城狗

墨城真係屌你老母，痴撚線 球球隊友走落底線空哂唔俾，回番後，屌你輸緊兩粒咁樣踢波

有live

角大已死

唉

Only 仔！ 買貓叫咩心態話？

仲有成分鐘驚乜

你呢d低下階層咪能嘈啦

係到鳩差

我了

Nice

唔知以為睇緊爺爺隊阿仙奴

補幾耐？

笑撚死，低下階層要借錢呀

一陣貼張角小飛黎睇下

尊重啦

可惜， 差少少中11.5b

俾埋我啦

都唔少

9.5角s 2.12cashed

都差好遠下😂😂😂

8.5s又中

Only仔笠晒水

唔睇比數以為墨城贏緊咁踢

79分鐘係呢個odds😂😂😂

7點skip la 唔好監粗黎

我諗係墨城睇錯左比分牌， 呢個錯誤真係嚴重過失

買緊嗰陣跌到2就冇買了

輸哂
屌你墨城

笑死 街蛇好慘 賽前貼飛都比人屌

見bet365得1.875 馬會2.12 即買2.12

今日暫時全中 搞到個身好唔舒服

今場已經8角 計埋下次踢仲唔過17角？

出未呀

出水啦屌

等你

出撚咗8.5s啦屌你老母

又miss左...

再出囉 屌尻你

1900 主係咪100%

Only 仔又唔知要消失幾耐啦...
唉

好撚惡

不玩俄超 8點見

係

開下盤水位 但想要主

你個腦呢

莫斯科戴拿模 半大 @ 3.40

典解

皇馬就100%

唔好再鳩買啦

冇左

主撚狗

1900 上盤？

有人要下盤？

大撚毛x鍠

驗下腦先la

有無人知爺爺要咩

你覺得呢? 一泄大佬

餓超中場bbq

俄仔半大

半和

下次得8c會點，又計下場？

一日未踢 一日都未知

1900 俄超上盤要生生性性 追數啊

岩岩果場我就買左主主 半1:0 全2:0
主fg ng 11.5s 10.5s 9.5s 8.5s 2.5s

如果今日下午入$ 幾時可以轉$
12點後定聽朝先可以轉

RM 半客有1.8

你終於識買了

人稱事後賭神

Skip 左

哇屌

幫手叫叫俄超1900主 ok?

你指你入完$$$$，之後想入返bank？

好似3個鐘後

完場先知

恩尼些爾針 戴綠帽按屌

重注左綠帽

atm vs 巴塞

tot vs 車仔

0:1

0-1 goal

等我屌多次先 今次想我屌邊一邊

笑 0:1

又秒goal

Mama德乙有冇水？

好彩

屌你老母戴綠帽

俄超客fg 先收一注先
其他之後再講

重有冇本追多筆數

驗腦

屌 車左2k 重注

屌你老母主隊 買半主一分鐘輸埋 我係度賭緊乜撚野

收皮啦 幫手嗌cup啦

係咪包包又偷偷要左半一上盤 跟據鋁蛇定理 半一上盤通常半格都無

無買到

全黑，郁左

叫人驗腦就得

屌你老母餓超 買上盤秒針

笑

齊心吧

問own lee gor

同心角大？

似乎你都傻傻地

比多球

客

好彩派唔切淨買到鍠

又要叫cup 好攰

角大比。。。

都話事後賭神

only哥買左墨城
要自己問自己借財仔

咁抵閪你死啦
俄假都2k

rm郁左

講咁多 驗腦未

買綠帽嘅驗腦啦

屌你啦

同路

免息分期gel

要驗 即刻驗

唔好講 千奇唔好講

獅吼贏左未？

代表咩

依半個月開咩我就買咩

代表我唔買賽前😂😂😂😂

gel ed，2:0

收左錢了

咁慘

買左半主 大笑左

唔明點解有人輸

下場買咩
快

一陣半場2:1，你派？

俄假都重注係咪on9

。。。

因為無驗腦

跟你，有無水

又驗。。。。好唔得閒下

齊心盤同水位好相熟

基本上睇住黎買
開咩就話買咩 根本唔會輸

過關果d

我派俾你一個

俾啲信心，一陣間就追和+cup

香港腦科發達了

唔洗，你派比大家得

戴拿模呢隊降班傻鳩都學人讓半一
你估叫莫斯科就識贏呀

咁多人驗腦 fatfat了 學醫先

事後賭神

一年後，政府收益又多個明日立角計劃

俄假 垃圾波

屌奶星戴綠帽做緊乜鳩

客禁攻

所以d阿爸阿媽咪叫d細路大過左要做醫生，律師law

唔洗驗 即刻想講唔洗重注姐
輸都無咁肉赤

莫斯科戴拿模一定係半和

半主派200一個

穩？

Lm

痴撚線波

重點係要CuP

鍠個陣

連俄假都刷角 墨爾本班垃圾慚唔慚愧

only仔叫佢d無屎忽仔女學做財仔

韓職仲未派

莫斯科做乜撚野呀

預今晚11點

客反底

西甲買咩呀

唔係真係有半大呀？

跟你

連開五個 你自己話穩唔穩

波琴串科隆基爾

德乙班廢柴有咁正氣我切

3:1是夢嗎

法乙果埸派錢

唔好撚癲啦

諗住買你地對面 快d講

半和gel定都得

Cup啦屌你老母

信念！

Rm AO

低下階層學貓叫

半和手足準備

馬係比呂布騎

唉，今晚已經預見到好多驗腦巴打一車車送入腦科，流晒眼淚

禁屌到咁都未入
廢柴

Up乜

客隊頂實

伊巴對皇馬，講咗咩自己諗

半大真係可以gel定

支持呂布

已入3:1波蛋

狗會依場俄假又唔開角 勁撚到

屌講就講啦 惰神秘咁

皇狗X科狗 100%

半主阿！我屌你老母臭系！

德乙除咗基爾正氣，其他準備收皮

77777777

14.5s

講到好明下

科隆啊 屌你

垃圾 咁禁屌法都冇粒

上水先
皇馬半客x科隆半客

無pat pat 咁咪無得坐

d人話上盤

唔想諗講就講 唔好撚鳩我

德乙1蚊不買

B人呢

科隆都唔要？

想買伊巴主勝

識波

嘩又笑到我仆街
頂唔撚順

好憎德乙

屌 主隊咁都唔入

咁都唔入

半和未

針...不玩了 今日

仲有5個鐘就聽日啦

Why ar

科隆x 基爾x 伊巴角大x 錫菲聯角大
4x1 買500 億

射落去？

精蟲都冇500億啦

嘩明日大愚由你撐起

鍠狗有盤買 一定有古怪喇

b gor

皇邊讓到兩球 下盤根本送錢

呀婆波

主隊是常識

係，一陣半0:3，就追主next goal追到2:3

贏波輸盤格

皇馬盤係咪派錢

喂 俄仔開硬半和呀喂

All in 了

嗯

我都係搏鍠贏1球收工

eba 角大

已跟

德乙全角大？

Feel到鍠狗果場完左之後
屌你黑氣石古圖閪！
鍠狗空難死！
傻閪先買鍠狗
買鍠狗果d連登仔 驗下個腦喇
點解會有咁多人惰獨特買鍠狗上盤
歡迎佳句摘錄

Gel

幾時到我

好叻呀你

不如買讓和

唔派我

俄超主隊廢到

你7x1，點gun

角大比犬買！

不如買0:1

留意左一排，師兄都幾燈下
下場有無心水

你連lm都無點派

痴線 我都燈？

sor law

蛋sir 有咩心水

自動自覺啦

屌你綠帽狗

基爾科隆

幾時點名派我

聖母 通常有光係背後

有手足話派我 走左數

me燈閪

下次吧

唔中龍點入波

who

圖已cap

Thx kybb

8點派錢波

唔撚想搵 冇cap到圖

派我未...

我要

波琴 入球大 @ 1.90
波琴 半大 @ 2.70

半客

下盤

888888888888

20:00 皇家馬德里

痴撚線

3:1 ft會點

皇馬10.5B

jump

我切柒+跳樓死

皇馬?

搵到了

小注皇馬支持下先

書包番來了

全角大 三串一

俄假半場刷左澳職全場角數

科隆一定贏唔到兩粒
最多贏半

利申：買左下盤

秋巴出水未

睇見鍠就想嘔

無水，都係跟人水

再串個科隆 基2

上定下

Same

深信呢100蚊可以帶我起機

錫菲聯個名好型

11111

Hi

再11111

科隆大船

波琴秒輸

鍠

西琴

又學俄假

奧厄

1分鐘就針

白白馬佳田

科隆比人2射了 攻未

基2 有角未

屌 一見到就想笑

泰特(已射)

波琴輕鬆秒jump

俄超 求你cup

乜黎

皇馬又比人吊打

蝗比人禁住砌

但個陣好正常

鍠有盤都買

皇1:0
好波

fake

炸

我皇

下盤日

波琴反cup3球ok?

皇馬炸乜9

白白馬佳田又比人禁屌

笑撚到仆街

伊巴頭先球世界波差d入

辛特又針

奧厄頂住啊

達哥係現場睇緊呢場

包包

我隆入未

學俄超

包大爺一番黎就發功

皇馬球炸邊個射

Bale

玻璃狗

越位

鍠有盤都敢買
你地係咪咁爛賭

lm

屌你老母包爺真係包爺

鍠入未

科隆中伏

咁快2.5

包爺真係cls

停哂C

何出此言

科隆射未

只要估佢出乜就得

原來波琴角大買唔切

又輸比包包

基爾係咪1:0

Ys

科隆又玩野 各位苦主請做好心理準備

成隊去死就最好 射失！

基爾串左落去

1:1
快撚d反cup

越位越位越位

俄1:1

快手cup

Dllm俄超又玩黑哨

唔好叫賓周馬啦 叫越位馬啦

我唔貪心，2:1 is ok

等等試

rm 22222222

1-2

1:2

屌 莫斯科笑撚死人咩

皇馬入波未